知唔知點解啲魚唔食喺海底既食物

因為你啲野食跌落地都唔會食啦

$@“!”@!&?@?@¥€<£<++\^¥<!{€+,!!!|*

？？？？？

大力:$&@!?

哈哈哈哈，好好笑呀，哈哈哈哈

因為d魚話 海底no

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

!@#$/!?#)!@

樓主係咪覺得自己好有趣

......

同我嗰個咁上下好笑

有趣過你個人

個笑話好笑

經你口 就唔好笑

你講咩話！

以為關海底撈事

blue blue blue blue blue

好尷尬

0.5/10

0分都唔想俾，自重啦！

木木木木木

知唔知點解人低賤過d魚？

因為佢地淪落到要食海底撈
@^$^!&*(%**!&%)=?^-；：%&*

嘻